有無人想讀理大碩士去反擊中華基督教會屯門堂教友呢間外貌協會教會？

想讀好書讀到Mphill 反擊呢班狗眼看人低既中華基督教會屯門堂教友。

將來以professor既尊貴身份侮辱中華基督教會屯門堂d仆街基督徒！

呢班人當年狗眼看人低，睇唔起d讀唔到大學既人，外貌協會一級榮譽會員。

而家想搶高GPA去報仇。

有無人同我有一樣諗法都係想向住理大M phill 進發？

最少可以報仇雪恨，邊個話我唔得！？ 而家就做比中華基督教會屯門堂班仆街睇，我有能力爬上去做社會精英

做差佬名正言順開鳩佢地拖

讀博害己呀ching

清讀書讀到正火入魔

走*

搵個差佬啦，直頭想警察開佢地拖！

我係理大係未見過有一個學生好似中華基督教會屯門堂既教友咁仆街！ 睇人地個樣做人，見人毒就恰鳩人，而家我讀到碩士可以名正言順開屯門堂拖，邊個話我讀唔成書？

呢班仆街之前有前科架啦，d教友個個一係就出國讀書，一係就讀band 1中學、個個人家境背景都勁好，d草根階層出身既人一入到去呢間中華基督教會屯門堂就會即時被排斥。

見人地新朋友讀唔成大學就排斥別人，呢班仆街根本險惡至極，好得人驚。

我係理大讀書係未見過有一個理工大學既同學仔好似佢地咁撚仆街的。

而家諗住讀到first hon 再升M phill 去侮辱中華基督教會屯門堂既教友，以報當年被佢地侮辱之仇

呢間教會恐怖之處在於班教牧係根本岐視弱勢群體，做唔到循道衛理同宣道會個種走入人群中既風格，一味係到自high.

班教徒會以一d唔同既藉口暗示你係低賤，睇唔起讀唔成書同讀唔到大學既新朋友，又係背後講一d特殊群體既是非，排斥弱勢群體，所以天水圍新市鎮呢d佢地係唔會入去服侍（因為天水圍窮人多）

反而循道衛理同宣道會係勇於進入天水圍幫助人群，唔會去岐視智障兒童，仲會有專隊去幫助佢地，而唔係趕走佢地就算數。

總之你唔係d英文啦啦聲，又笨又唔叻既人入呢間中華基督教會屯門堂，係會好傷心咁樣離開，唔同返循道衛理同宣道會咁樣

讀pHd 可以為自己既人生增加色彩！

推

點報？ 你覺得人地會在意你過成點咩

通常我番一間新教會既話，我會同班弟兄姊妹講話我做餐廳侍應但都好多人理我

咁我真係好唔憤氣，當初讀唔成大學就比佢地笑！

都未見過有教徒好似佢地咁。

而家想實驗夢想讀大學讀碩士！

恭喜你，你返左一間正常既教會

宣道會同循道衛理呢兩間就係good churches
唔會因為你做乜職業就岐視你，我地個邊有教友IVE畢業出來都受教徒尊重，極少會岐視人。

我都係溫下EM拎個A番來先

Push 推

Push 推！

有無人都想返宣道會/循道衛理架？

法唔法國到中華基督教會屯門堂既教徒好多都唔似耶穌？

教徒全部人都外貌協會，間教會過度內向，強調成功身型同成功模範，岐視d矮仔同智障人士，做唔到循道衛理聯合教會強調既進入世界，一味排擠d佢地認為唔好既人。

做成班教徒個個都不像耶穌...

中華基督教會屯門堂真係好得人驚。

其實你係唔係我中學同學啊？ 係得中學同學先咁留意我，一係就係循道衛理既教友，係得呢兩間識既人最錫我，就算性格同我唔夾講真心話都絕少會離棄我。

唔似得某教會既教徒係後面放我暗箭，講d勁難聽既說話出來之後係後面插我一刀，離棄我

我覺得你係蔡章閣既同學仔。一係就係循道衛理既教徒

得你地先係後面保護我，最少都唔會好似齊齊J一J同K小姐係我後面講我好嘔心。

多謝你，得你先咁保護我